給長者藍絲的一段集體回憶

內容講述，學者走過文化大革命變遷，什麼才是中國人。
請文宣部廣傳